d重型車洗唔洗跟到咁貼？

吐露港慢線行100 部5.5係後面貼到倒後鏡淨係見到佢車頭。即刻收慢行50。唔明啲5.5做乜，以為自已揸跑車？

型囉(自已覺得)
英雄主義囉(自已覺得)
疊馬囉(自已覺)

要按時送貨
Miss 咗駁船 /車 會好麻煩

利申距離前車通常有三秒
盡可能唔超速
黃燈唔係見唔到線通常都會停

通常呢d仆街撞車死報紙就會大賣話好爸爸，番幾多粒鐘養家又盛
而我就會大叫抵撚死

咁都冇理由要其他道路使用者承受以上原因所帶來的風險架

大車淨係可以行慢線
唯有去中線讓條慢線比佢

見大部分大車都揸得好貼

觀繞好多都行中線快線

有d司機唔係月薪
計job既

樓上條友有冇牌，大車同巴士淨係唔畀行快線，你喺慢線頂住佢唔撚識cut出去爬頭架

合法追尾？

大車得棍波 啲人上左個速度就唔想收
一路順住去就愈黎愈快

法就無話合
只不過而家樓主從犯罪心理學角度問緊個犯罪動機
客觀咁解釋番
洗唔洗 jer 住哂？

其實樓主係話5.5噸
咁其實5.5噸就係輕型貨車
唔洗食重型車輛限制嘅

其實樓主係話吐公
咁人地吐公行100係冇超速

而且5.5噸比一般私家車同貨van大
就算正常跟車距離 喺前車望落都會好似好近咁

我多數會煞一下車示警

善意打破0回應

有時見d泥鬼都博晒老命

講真，跟到咁貼快得幾多 香港路面又有咁多突發野

利申 有得靠左一定靠左

你仆街啦！快撚得幾多阿

貨櫃/泥鬼推你先乞人憎

行屯公日日都俾泥鬼拖頭推
之後俾佢地爬頭

利申：p牌

不用理會太多

日出康城D泥鬼先犀利

尋日見到架大櫃中線快線插黎插去

D夾斗車先痴撚線
全部仆街死